{
  "oracleinfo": {
    "rounds": [
      {
        "passwordQuestions": "naFbX7v4",
        "passwordAnswers": "sU2Ujbu1",
        "info": {
          "title": "ullamco consectetur aute exercitation",
          "questions": [
            {
              "number": "1.1",
              "question": "non eiusmod enim aliquip in magna?",
              "answer": "anim proident exercitation quis nostrud quis irure dolor in in amet incididunt"
            },
            {
              "number": "1.2",
              "question": "aliqua cupidatat irure tempor exercitation excepteur?",
              "answer": "amet Lorem adipisicing laboris dolor eu ex proident excepteur sit Lorem nulla"
            },
            {
              "number": "1.3",
              "question": "Lorem id id dolor deserunt eu?",
              "answer": "enim sit et officia velit aliquip eiusmod proident dolore esse sint consectetur"
            }
          ]
        }
      },
      {
        "passwordQuestions": "HL1xI9hK",
        "passwordAnswers": "CgwYZ7p1",
        "info": {
          "title": "aliqua incididunt ad quis",
          "questions": [
            {
              "number": "2.1",
              "question": "sint occaecat reprehenderit ea non do?",
              "answer": "pariatur consequat anim irure dolor ad irure non occaecat non aute et"
            },
            {
              "number": "2.2",
              "question": "non duis proident laboris reprehenderit do?",
              "answer": "quis dolor nisi culpa aliquip incididunt sunt enim dolore aliqua occaecat officia"
            },
            {
              "number": "2.3",
              "question": "amet incididunt amet duis occaecat ut?",
              "answer": "officia eu ut consequat officia veniam fugiat laborum dolor sint voluptate minim"
            }
          ]
        }
      },
      {
        "passwordQuestions": "20eSAJLd",
        "passwordAnswers": "5owVZI8j",
        "info": {
          "title": "aliqua irure elit excepteur",
          "questions": [
            {
              "number": "3.1",
              "question": "deserunt cupidatat consectetur sint proident enim?",
              "answer": "magna culpa enim aute anim officia deserunt nulla amet exercitation elit consectetur"
            },
            {
              "number": "3.2",
              "question": "anim dolore commodo officia ullamco eu?",
              "answer": "nisi deserunt eu et irure do elit commodo est dolor proident culpa"
            },
            {
              "number": "3.3",
              "question": "id exercitation est veniam non laboris?",
              "answer": "dolore Lorem ex fugiat laborum est quis eiusmod aliquip duis proident minim"
            }
          ]
        }
      },
      {
        "passwordQuestions": "eTTLrn7q",
        "passwordAnswers": "fdAE8sMg",
        "info": {
          "title": "nulla cupidatat culpa occaecat",
          "questions": [
            {
              "number": "4.1",
              "question": "id cillum ut nostrud consectetur est?",
              "answer": "aliquip magna deserunt sint id ut sunt sunt qui id nulla nulla"
            },
            {
              "number": "4.2",
              "question": "qui commodo dolore ipsum ad dolor?",
              "answer": "consequat fugiat elit sit do sint irure eiusmod ea voluptate cupidatat nisi"
            },
            {
              "number": "4.3",
              "question": "adipisicing voluptate labore id exercitation veniam?",
              "answer": "exercitation minim ullamco commodo ullamco reprehenderit quis qui magna incididunt cillum ad"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  "playerinfo": {
    "oracleinfo": "Qmddrhi294p35Dqmud3DtXApAHZMdYJ2iCkPmb8oWiHGf3",
    "rounds": [
      {
        "questions": "QmU2WhiYgrr4p8Twd8WHZbckFwbjpciFwNSA3x3ETirqZ9",
        "answers": "QmU8mdquKUAWF8YUt4nGtnWgZoh4DJjvDoXmvFWwTeRx2y"
      },
      {
        "questions": "QmXgEPTzJD37zAdp3ZFoSLkuTucsLooPe4SP6wqgWgA7eh",
        "answers": "QmWJpz8xTDvUtbx7qE6dz41AtSbR97sTeUwYQfkQM9AdJQ"
      },
      {
        "questions": "QmbCuXvKDvhvi5hZ8JSRKsticedzXC2pNbS5yuRkiYymnx",
        "answers": "QmaCgJAW8ZSdhzWhwN7b1aoLUPfRmSDTHaYKCehUMroU8e"
      },
      {
        "questions": "QmSYZ5P8ppaYAV143LooLzY4jw1tttQcakdr2ekvB7csQj",
        "answers": "QmeHCvXQzqTaGLPAWfdUMmuxttc3tQHf4qajaKX6N2oRNo"
      }
    ]
  },
  "playerinfoHash": "QmcQYkjLtKed9Kc5LmgkGdaqV2Zwo8Cq4MfYJaSS3M637g"
}